【旺角殺街】公民黨倡保留 設分類表演區Mr. Wally周日撐場

（李潤芳攝）(蘋果日報)

（李潤芳攝）(蘋果日報)

（李潤芳攝）(蘋果日報)

（李潤芳攝）(蘋果日報)

旺角行人專區在缺乏管理下，噪音、管理問題形成擾民亂象。油尖旺區區議會上周在保皇黨護航下，通過由經民聯提出的取消行人專區動議。惟公民黨指政府應進行規管運作，而非一刀切抹殺表演者空間，將於星期日在旺角行人專區試行規管，以逼使政府研究推行。

公民黨發起的模擬規管街頭表演，將於星期日（6月3日）下午5時至8時，在介乎豉油街和登打士街的西洋菜南街旺角行人專用區進行。試驗區域設有3個表演圈，當中兩個為音樂表演單位，一個為動態表演單位。每輪音樂表演為1小時，動態表演則每輪30分鐘。並設有緩衝地帶，避免受鄰近聲浪干擾。

他們又參考西九的發牌制度制定管制規則，如表演用品可在三分鐘內移走、禁止使用發電機或大型音響設備和兩米範圍內不高於85分貝。而表演者演出後須重新排隊，才可在同一位置再表演。

現時有8個表演團體或單位答應參與，包括日籍唱作歌手 Mr. Wally、資深街頭藝人「Mr. Funny」蘇春就等，明日亦會進一步與旺角行人專區的其他表演者聯絡，呼籲他們參與。

屌你老母

辣殺泛民阻住哂
呢次我撐保蝗黨

公民黨=食屎狗

高鐵 MTR 又唔見你咁多野講

跟本要audition攞牌表演

你估啲支那人唔識點玩盡個制度拎著數？
汁柒咗佢好唔好

表咩演呀，咪又係免費有個地方俾班冚家剷搵錢

本身都有人管㗎，黑社會呀嘛

一念起個班老妖好想嘔

公民袋班賣港律師又嚟料

人地mr wally都會四圍走表演啦
使乜一定要喺旺角

公民黨呢班仆街當年就有份引蝗入港

不如將表演區改係海怡半島

睇下公民黨支唔支持？

嘈到仆街既蝗大媽, 唔係公民黨選民樓下嘈,

公民黨梗係口響架？

問過村民未? 村民唔係咁諗喎！

行人專用區, 係比行人行既

公民黨識唔識漢字架?

依家個行人專用區, 根本連人都行唔到

都做唔到個目的, 唔取消佢仲等乜?

公民黨條仆街自己唔係附近住就搞搞震
咁鍾意保留不如留係佢屋企樓下啦

搬去添馬公園，遮打花園仲好啦

公民黨正垃圾

執柒佢啦你老母
污染行人專用區

淨係掛住自己嗰檔唔理d大媽有幾嘈，紅磡火車站單野又唔見佢地瓜瓜嘈

屌垃圾賣港